畫畫/3D 交流whatsapp group

有40人左右
電繪, 水彩, 素描, 寫字, 水墨, maya, blender, zbrush等等

有熱誠, 有興趣或者好迷失好無助都好歡迎加入
多講野 唔洗怕畫得柒 定期有活動/出topic 比大家參加
有ig/blog/art page/pixiv/ web 等等好歡迎主動share
會定期踢少上水既人, 除非有特別原因

form:

是咪新手都可以加入嫁？
岩岩開始學畫畫好想畫好啲呀

交左form

係 問就得

form closed

我都想入wo 咁快close既

仲加唔加人

想入

sorry 咁多位 有問題可以tg 我先: cxxbk

無位？

點入group?